口罩團購(巴西 FARMATEX BFE99%三層口罩,50個一盒) $190/盒

如題，有興趣ching留個名，夠多人有興趣可團購

有興趣tg: